熊市喇, 大家一齊聽返首經典金曲先啦

給股民: 熊日 by 東加豆 (原曲: 李克勤-紅日) (作詞: johnnyC )

大戶就似披了羊皮 大戶做市奸得離奇
大戶就似恐嚇著你做人沒趣味
在營造Deep V 隔一天沽爆你
到最後 資金再運回賤美